====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le plan de 1965 - ce schéma directeur - vient au moment de l ' un de ces recommencements dont l ' histoire de Paris est jalonnée;
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

